有無餐廳推薦有大把位泊又好食？

旺區成日都排隊泊車好麻煩，
有無邊間餐廳要揸車去先得，
而且唔愁無位泊之餘野食又ok？

科學園

D野俾狗食

星期五六日周圍都多車多人，你一係就6點食，一係就9點食，一係就唔好揸車，一係就外賣
去旺角搭地鐵啦

SOHO/堅尼地城

堅尼地城成日抄牌

泊社區綜合大樓囉。唯然要泊到上唐7/89樓

但我次次6點前實有位泊

同埋堅尼地城全部街鋪餐廳有特式d

泊觀龍樓行返落黎都得嘅

日本

有都唔講

Agger

大尾篤泰太廚房都幾好食
佢門口有幾個位可以泊
就算連門口位都泊埋都可以泊去附近鏢位

跑馬地 地鋪嫌貴可以上街市小炒 又有糖水

九龍城 唔洗介紹啦

兩度都係附近好多錶位

九龍城好多錶位? 跟本等唔到

樓主無話唔肯等, 咁又真係多位泊, 只係排唔到咁解

真係，有都唔講。
而家有好食地方都唔敢講，俾新假期搞一搞，又少個地方去。

旺角d野佢都食得落證明佢食開低質野

去九龍城廣場泊囉
等15-30分鐘實有

IT9

或者去比代客泊車賺

俾新假期搞一搞，乜都死

大坑好似都多街錶位

條友真係唔識架喎

第二朝發現high花左，過兩個禮拜又收到差佬寄單320

渣得車 預左320

話撚知佢 周街泊 不過唔好阻到人